啲人話聞另外一半係香味 點解我另外一半長期有陣屁味？？

佢成日放屁 仲捉屁俾我聞
我臭覺係咪壞左啊？